覺唔覺JUNO(丹麥浚龍)俾人神化得好撚緊要

全盛作品得數碼暴龍4同死亡筆記

先講歌
歌又唔係佢作
詞又唔係佢填
曲又唔係佢編
唱又唔係唱得特別好
搵完淫KAY返黎淫KAY唔敢發聲就知丹麥咩料

再講電影
殭屍係幾好
但新個套有梁家輝就不了

講做生意
佢老豆同阿哥都完勝佢

佢有得屌淫k

我淨係知佢衣著打扮完勝巴黎fashion show

識投胎